問心有邊個真係會過英國？

家人朋友係哂香港
話走就走咩

朋友家人一齊走囉

兩老唔識英文
朋友就算走都唔會去同一個City

要走嘅走 要留嘅留 自己面對個選擇結果

走唔走關你撚事咩

獨立思考啦